數碼暴龍玩具討論區#15 Reboot左都係黑白mon

回帶區 :

玻璃心區 :

2020年新機

三大功能:
1. 懷舊黑白點

2. 進化轉發光發聲

3. 可以同你朋友連線全息投影

認住呢D淨係識入黎賴屎既支那小賤種

backfire巴打我tg搵左你

有無巴打放15週年電波

搵返部雷燈出來打算同我部NEO()左手打右手
點知對打唔到
有冇巴打知點解

你開到咩價位

你個野壞左

咁有冇得搞

開咩價先

想問下咁多位巴打，平時d 暴龍機係邊到買，當年每一代都有齊，之後比呀媽掉晒，依家又想入返坑

LM

全新賣緊幾錢

bandai個網訂 後追多數上拍賣網搵

1K筆直

咁你可以死左條心
1k你買磚機算啦

2500走唔甩

明明xros都出過彩mon
跟住美版黑白仲要縮mon

新機又係黑白，咩年代呀屌

有既，淘寶國行版連運費3千尾

其實國行版除左貼紙唔同應該其他都一樣？

一樣正版，made in china，但3千尾真係買唔落手。

因為我見鋼狗1100人仔就有、香港旋拍最平都成2千

睇清楚D先，1100人仔只係補款，現貨價要1400人仔，計埋運費同匯率，其實唔差得遠。

我好似搵到有現貨係呢個價
咁計都係1300hkd唔洗、應該都算抵買價？

無追megahouse,真係咁靚? 唔太捨得買

係突然勁多人入坑後追，先抬高哂啲價。

原來咁貴
清倉換血搵到2盒新
唔記得幾錢訂

訂價999元

炒狗發達，訂價每隻$999

官方黎講算最好

講真定價賣貴左20%

都算平既 好過買囡囡膠公仔
我記得暴龍獸好似800$？之後戰暴就跳到去1800

造工都不一樣啦
膠料同上色同埋個模都爭咁遠

暴龍獸慳皮好多，上色簡單，同埋空心膠來架

原來如此
之前買完返去就掉埋左一二邊

學生玩唔起
好鍾意但一隻都冇

有愛買啦

反正你唔會可以係香港d屋擺多幾隻圍返起條數唔貴

買amplified 算

有冇巴打放magehouse 隻基爾獸n啟人？
tg:

古惑的bandai 又變返蛇頸龍

京維獸好慘

收 gem奧米加

後追真係好慘
諗緊好冇退而求其次買黑戰算

想問下香港有無門市或者舖頭係專賣數碼暴龍機或megahouse

邊到有黑戰賣同埋幾錢到

有冇人覺得佢地似美美同仙人掌獸

卡套都賣咁撚貴

打橫好難搞喎

原來係卡套來

我都係9估，寫50入

卡套但張圖打橫咁反智

同反智轉身一樣on9，張圖仲要直copy張卡，改都唔改

貴就唔貴 問題張圖無design\/
跟住新卡用唔返 仲好意思跟果包promotion卡

寧願打橫，打直cut左隻獸對翼

打直就會變左張卡架啦

抵唔抵?

新暴龍機8800日元

其實唔貴,但彩mon會更好..

真係真既咪抵 但淘寶野我個人就信唔過 一陣俾千幾蚊買隻高仿咪gg
ps:我fd早兩三個星期喺五月買都差不多1900 千四就有既價錢上一定抵 但真唔真就

點會唔貴，同類產品正常賣百幾$

我比百幾蚊你你買部暴龍機比我玩下
返去十幾年前都買唔撚到啦

你知唔知最近開訂既tamagochi eva ver賣緊150$有找

玩具新手 想訂 想問下邊個網有得訂？
定係已經訂完？

你搵tamagochi同暴龍機比 睇黎你都係適合玩tamagochi

大家都係電子機

黑白mon電子機賣700$唔叫貴你玩我咩

唔想理佢

所以bandai咪繼續出黑白mon機

你班友咁既價都話唔貴，

甚至炒到上千幾二千$買部黑白電子機

唔好意思，部機咁既狀況都可賣3千蚊

排3500 thx

$180買入試玩，唔洗一個鐘已經進化到大門大獸最終形態~

Neo 機？

一睇條友個ac名就知佢未訓醒

今朝又發現典型之作

香港邊到有超進化魂 黑戰鬥暴龍獸賣，上網睇佢上年已經出咗，點解未見到有得賣

隻黑戰魂shop限定黎
重要已經隔咗成年 你都係上網同人徵算
街鋪應該唔會有

收到，巴打知唔知大慨咩價位到

可能再版呢

一再就1千幾搞定

訂價500幾, 加幾舊is ok

OMG淘寶1200大把貨, 唔應該入

新出個咭個盒幾細個，幾好

我都入手咗1set 啲卡嘅質地真係唔差

呢隻好似會退化

退極都係究極體

係囉，仲未有人開箱

會退到返亞古獸架
我嗰部早排爆咗機 但對唔到戰 換電時冇咗SVE

SR係一張彩閃嚟，冇紋

但係都好靚喎

奧米加特別大隻高好難搵位擺

都ok阿，最緊要個紙質好

最平幾錢盒

依加$45至$50左右

屌！比人投暗標 搶撚左我隻墮天地獄獸！啊！！！

偷跑 邊到買?
不過本身500羊 有d貴

你咪話1100要 點都deal左先

話說邊度揾到

同r有咩分別

睇落係彩色閃

800蚊好平

比人搶撚左啊，本來可以$800入手

信和

依啲賤人嚟
上次我都賣左四隻gem出去
有個後黎既想騎劫加多500$
不過我都係照賣俾原本果個

R係得個框有金邊

師兄，你依唔會為少少錢出賣人格啊麻，唔係個個咁好品

即係p卡係sr級
不過都係好弱

終於可以同個白盒講再見

其實好唔好玩

玩法幾得意

勁

最撚衰bandai唔散出，我得加魯魯

唔係為咗部暴龍機，我都唔想硬食隻公仔

所以真係估唔到可以炒到3500$

睇完教學，又幾特別

睇到呢張已經買得

M記真係要檢討下

無勇氣紋章
全黑型好多

平？

鋼加炒唔起

屌睇錯 x2

GEM墮天電單車型態已到貨

寧願貴左係信和訂都驚淘寶假野/後追買唔到

咁快 我以為要等到5月

早幾日先喺度諗到底佢幾時會出
真係型到仆街
有冇實物圖睇吓
利申冇訂要買現貨

我擺係倉ar
屋企無位開箱

成個系統買齊哂但未開過箱

原來隻野成3300蚊
淘寶有d 幾百蚊究竟點拎貨

幾百係訂咋 諗多左

有無人有圖睇 好想買隻電單車版墮天

(爆裂型態版)

果隻都買到而家都未開盒 d 人話一開盒對翼就會爛

信和有現貨？

正宗爆裂

喺日本Twitter見到
實物個樣好似冇咁靚
不過都係會買

我都無時間無位開箱，睇下人地相先算

擺係倉如果開過盒好易比d 蛇蟲鼠蟻咬爛

買左三盒starter 屌佢c同u無分別
r得金邊 sr先全閃 會唔會太過份

曬左張靚圖

好垃圾吓同官圖比

其實係攝影同photoshop 效果，呢張普通鳩影一定差好遠

邊到多d人收暴龍機

我收哂，有冇tg?

收藏角度有d失望

想問一盒係咪齊一套？

係 16種卡 總共54張卡 可以一開即玩
下個月先出抽抽包

謝師兄

睇黎遲下會出翼版 等下先

有無人想收？

幾錢？ 有興趣 tg: sleepingcat7

今日係明眼人見到有 賣$1250

吓，出左好耐

多謝提醒, 咁可以唔洗買

有興趣， tg: @lwh7676

中間隻眼仔出事

有無師兄肯割愛賣

屌黑暗戰鬥暴龍獸多埋配件仲型過原版

咩事睇唔到

睇返官方圖

臉相差幾皮

眼線幼d姐自己油粗佢

3隻眼都要油

台灣市價賣緊2k 港幣

我諗左好耐冇技術點油隻眼
呢2日終於的起心肝轉綠色

1k應該只可以買到舊版

係 開1100之後放佢飛機
等佢又同果位買家講同一番說話

隻墮天咁嘅價錢，咁嘅質素

睇完三隻新版01
突然對部新Digivice有興趣
係咪好柒

好彩冇訂
呢隻諗左好耐最冇都係冇出手

上網睇圖見到部咁嘅動畫色15th機
啲數碼文字滲左色嘅

邊到有加布獸公仔賣

睇吓佢啲led點樣先

遠睇ok,近睇不了

爆裂形態反而近睇都ok

肺炎影響埋qc

靚喎

就係唔知點解有個咁嘅版本
似乎係用普通Anime 15th改？

有玩開模型既話 拆開個殼滲油唔難呀

我仲以為係有啲特別版啫
本身想買多隻太一滲金字嗰隻，但要食埋隻公仔就不了
佢又真係串到唔單獨賣

一路想收但都搵唔到🙈

好靚！係咪要pre-order先買到？

我之前好好彩後追二手610收到

有冇人買左新咭

藍精39數一盒

咩藍精 唔識野 信和底層?

師兄係平行宇宙生活？

買實體card然後用電話apps玩？

差黃色未入咭簿

都炒到3千幾，啲人好有米

出app我會玩吓，唔太鐘意玩實體卡

藍屍精品

唔入比邱獸同哥瑪獸line?

叫開明眼人

等埋咭包出睇吓啲咭有冇靚過基deck既先再入簿

基本上卡包都齊晒starter d卡咁濟
你入左果d都有ver2
b記今次保守到痴線
唔敢出其它 純出動畫果d算

同埋starer有啲咭係R但咭包就SR

希望booster c同u比返d分 銀邊都好丫

BS為例C同U都係白咭嚟

屌你老母笨大
我買咗兩隻戰暴諗住一隻自己噴黑戰
宜家同我直接出重要多配件

可能日後黃色果隻炒起呢

宜家唔係都好貴咩？
我入手280 宜家黃色市價幾多？

我指日後，博佢唔再產

有冇師兄知邊度仲有黃色買 行過福利 現時點都冇貨

卡包出咗卡List? 有冇link可以望下

都係睇日本仔youtube講雜志show出黎d卡

奇趣見到有

Thx 黃埔奇趣？

比較想知街鋪仲會唔會有個2本雜誌或者可以單買個4張p卡

北角果間

好

唔知幾時會有現貨賣呢

對眼咁樣仲買?

正版好似冇

同問 點玩

報價: Inns ＄100 三盒，仲送3包卡套

天悅有賣 加魯魯一set好似40
亞古一set65

近睇又真係好柒

最平得黎有特典
不過卡套唔係囡囡不了

上youtube睇 葉問同zero都有片講
個apps純教學 無得用apps玩

我見人買幾set, 唔知係咪諗住炒

有機 天悅賣緊40 45

呢啲點會炒到

賣38有賺 平盡天悅

可能想 all sr 6張

我都有啲想all 9

想組deck 2盒乜都夠 所有卡都有4張

all 9 is for bs only

有無人一齊訂 淨卡兩張 $50

冇儲開卡 但訂咗MH究V 放隔離都好

有

邊到買？

inns一上電梯長毛隔離

請問Inns係邊到黎

屌！

真係唔知 唔該你呀師兄

隻數碼暴龍咭會唔會hit返好似十幾年前嗰種盛世咁

唔會，你睇基本卡組賣30蚊可以上到幾高

可能要睇佢booster啲卡
如果靚既話就推得起個熱潮，可以借鑒ptcg

好抵，當年都800yen

當年樓價、物價指數幾多？

好記得一包擴充包OK賣15蚊一包，當時來講好貴

可能仲要計日元10算

唔明當時老豆老母可以細個每星期都買幾包我爆卡。

當年starter係要抽 全60種但一盒得32張

但starter卡都冇邊幾款值錢

以前成日去好運果間卡鋪j佢show出黎d散卡

我知邊間，好細間。

7代要買5盒先齊款

我仲記得個老細個樣
佢間舖搬過一次位，搬完之後間舖好細，跟住無耐就無咗
而家沙田係咪無哂卡舖? 以前微星好多細路聚係度玩卡

係，由大搬細，個老闆仲要後生，好記得佢就汁時買佢好多盒8蚊雞火神獸基本卡組。

我嗰盒都係佢度買，我記得10蚊

咁正

老實講，佢啲卡賣得算平，成日去抽卡。

記得嗰時有全套24代，好似200/300蚊一套，放櫥窗
仲有其他代數，唔記得哂了

另外暴龍set都有但$100 一套

又出痴撚線霸位系列

呢啲唔洗買啦

我收吖
留tg?

啲卡買黎儲都開心

1千炒價入……

1000都唔算好炒姐

嗰陣衝現6百幾入手

係，食左炒~

嗰陣冇訂，咁啱行現時點見有現貨6百幾立即比錢

天女咭套難搵到嘔

依家炒到2000啦

有冇巴打知咩事，喺櫃拎番出黎睇個mon變黑咗

唔好講笑，今日油塘奇趣，天女同戰暴大把貨，65蚊！

R.I.P. 變磚

我用返毒撚套好過

邊到有ultra pro果d 平平地display卡套賣 最好企得起身

近排多左人搵暴龍機

期待新果部，雖然都係黑白色，但冇掣撳有d特別

啲人開價3000一部

邊到有我放

翼版其實一早出左 早過單車版

佢長期放左部老虎機咁既野係鋪入面
入一蚊可以玩一次 中左三個7仲會跌10張卡出黎
有時出兩個字都會跌多幾張
細個成日叫婆婆帶我去抽卡

我有5部，邊到有人收

有價唔知有冇市 除非044啦

想要有翼有電單車

2款買晒啦

唔得
淨係要最型既

幅圖係冇掣
會唔會擺係部機後面

因為出左新動畫

唔似，可能touch screen

佢想要呢個

騎住單車飛唔飛得起

我已經諗到，將翼果隻，切走上半身，再痴住冇翼果隻下半身

想問 部reboot版既暴龍機 係咪已經有得訂？定已經完左？

未開訂

上半身有齊爆烈mode特徵

有冇人對舊版普通白咭有興趣？我有一堆重覆嘅普通白咭想散咗佢，$0.5/張有冇人有興趣？

有冇地方有電單車現貨？

有興趣 有tg?

Lm

呢4set 野 賣唔賣到錢

Tg?

黑亞古一套咁賣好好價嫁，小心俾人水

TG:

希望遲下再開d3訂

唔會, 放心

真心唔覺D-3 15th啲機有幾賣得
D-Ark 15仲多人收過佢

唔識玩 D-ark

D-Ark要刷卡
以前細個會上個數碼暴龍卡網抄低啲code
依家都唔知去邊度搵code了

唔入code就成日對戰輸，啲code都唔知點來

唔好意思，俾我搵時間執番個List 先

以前有個網係scan哂以前咁多代嘅卡上網
但我唔見咗條link
唔知有無巴打可以share返

wikimon可能有

thx bro

正啊喂

搵到刷獸呢頁
但唔知15th版係對應第幾代

舊時crusade都係爆盒三張異畫中一 而家 5中一

細個鐘意玩d3 美版

reboot版唔要都罷

如果放我肯接收佢

想問下依加舊版（D-Arts)鋼鐵加魯魯仲值幾錢？
有shf版諗緊留唔留D-Arts版

300-400

咁shf靚好多

點都不及Gem既炒價4至5倍

平喎

底紙氧化姐,好小事,換過張就得

邊到有得買?

我有

聽聞話用紙包飲品既底紙都ok

GEM 啓人 同留姫 再販

yes

正，即訂啟人

岩岩爆左盒 全部都有 有無人收白卡

朋友生日 想問下依家邊到先買到呢套

原盒唔一定中！

你問就得，唔洗作埋D on9理由

依條台灣老好識炒賣

咁邊到有 我真係送比人

高價徵，食炒

大約幾多真係唔知

1000以上就應該有機

有無人放
有意tg @cbctp

邊度仲有得買

屌 原來再販黎 戰暴係咪有希望

應該係

奇趣見過

網上有呀叔賣100蚊一盒，買3盒，開到最後一盒先中2張火龍睇閃

係，隨機，試過一盒中2張相同普通閃

一盒2彩咁癲

荃灣通用見過

謝謝

應該再買😂 我係灣仔玩具店最尾一盒

呢彈係咪唯一咁多年都仲有一盒盒賣
利申早2年都買過盒

可能係但中既機率好低咁

仲有真紅蓮呀

真紅好似出無幾耐，有冇兩年？
等佢出暴龍+太一

2001-2004卡
之前有巴打聯絡過，但掛住搬屋無理一排
而家重post 清屋 有意tg

隻戰暴模型係咪得預訂㗎咋？街鋪行貨邊度有㗎？

奇趣可能有

謝巴

有無巴打有突亞古獸暴龍獸特典果兩張卡放

TG:lihkezia

收幾錢

玩具舖有啦

宜家有幾可見到玩具舖
得啲連鎖或者福利呢啲老行尊做得住

終於要開箱

有無人收？ 而家幾錢左右

收到本digimon x art box,一開箱面頭就有張紙話入面既內容有邊度錯，仆街bandie印之前好心就做好校對啦，真係毫無誠意

係咪399$

邊到有得買

可唔可以影下張紙
我好似掉咗

我三本ART BOOK都未開過

$360+$40運費

之前係港魂訂，呢本比之前兩次我覺得比較麻麻，編排上有d鬆散，始終唔係所有digimon有x抗，睇呢本野一擔沙糖一擔屎，有d x抗就好型，有d x抗真係最惡頂top 3應該係聖鷹獸，腦魔究極體同六翅獸fallen mode同埋真係好憎有d x抗畫風好似小學生既水彩畫，徙晒花仙獸同玫瑰獸不過天女獸就幾好，女惡魔獸就，總之睇到好似坐過山車咁

錯既都係咩成長期印左成長期型，完全體印左完全期，成本野有幾多隻字丫，屌佢老母bandie依d咁簡單既野都可以錯

呢樣真係好痴線
圖鑑公式書資料都錯得
然後印張通告同人講: 拿寫錯左呢d呀 自己睇啦 鐘意既就自己用塗改液改左佢啦

算啦，一直冇留意，都炒唔起，仲衰過播歌機，好難賣番出去。

第一本好似炒得起

難怪旋拍D人只放第2，3本

喇，bandie知自己hea,從來冇講過呢本係設定集公式集，淨係叫art book,第一本係連少少digimon介紹都冇，到第二本先有，同埋出左三本，應該都冇包晒過往既digimon,相反就陰d陰d擺新到完全唔識既digimon入去其實我都係想要本有編排而又齊全既digimon圖鑑者，不過bandie咁都做唔到digimon唔夠pkm打唔係因為digimon唔討好，而係垃圾bandie揸住個ip on99唔知想點，睇下老任就醒目喇，你肯比版權錢佢就比你用，出咩周邊都得，bandie真係執柒佢啦

我理解左一樣野
錯誤都係一種藝術 這就是ART BOOK

小弟喺日本yahoo拍賣有啲卡想買，想請教巴打們有無邊間代購推薦? 運費大概幾多? 有無實體鋪做呢類生意?

利申: 有一次用，咩都唔識

仲有無人一齊訂vjump卡？ $50 兩張

有興趣

Tg 我

已pm

港魂BS套

要一

Tg我

樣衰過老翻喎清

好似係 之前日版都係咁講
btw唔岩新卡size

新定再販黎？

而家係咪唔會有戰暴模型現貨？？

Facebook 囉

都幾靚

再版，但抽起晒幼年期

戰暴有希望啦

好貴

我覺得幾靚喎
特別係想要加布獸

照咁睇伯再版

cls 佢依家少張特典相紙平百幾

問題送相紙都做得咁hea, 照咁一張玩具合照就當特典。

入得過？無追開
見係2016出過
如果有埋主角就好了

抽9晒幼年期，賣既價同之前訂價差唔多

幾張紙換8隻幼年期

仲要以前280 8隻

貴左咁多

已經再販左次3百幾
多張紙貴4舊
真好賺

而家通常版＄53x
連特典相紙8pcs $68x

人工又唔見升咁多

買都廢L事，比舊貨仲要抽起一半貴賣，賤種Bandai

香港有無正版/聯名既數碼暴龍T賣?

無 自己日本訂?

有冇手足知道邊到有阿爾法先生既figures 買🤦🏻‍♂️

如果想單隻收，邊到會有？

之前買過但淨係得幾隻，想儲返成set

變型果隻大把, 周街賣299, 死貨

單收網上徵到啦, 你出80至100收一隻容咩易姐

奇趣之前有得抽, $55蚊一抽, 基本上你揀重手果盒就必中大隻

日本網有見過 都要100蚊一隻

正版幾貴都要硬食

但不了

最後召集 $55 兩張 6月中左右到

有無巴打知道個背景電話亭果啲有無得買？

好明顯冇啦
諗起shf iron man 42 特典係張梳化
數碼暴龍特典係張貼紙

想問本digimon art book ver x最後個封面係港版張圖定都係日版張圖？

最大問題係張野差百幾蚊

第一彈cardlist出了

老老柒柒異畫無原本咁好睇

一啲啲，戰暴鋼加玫瑰異畫靚啲

又要課

呢個星期出咭包啦

白邊其實好礙眼

可唔可以全部畫都係森下直親或者as maria 畫
Gundam睇到而家

呢兩個有得就咁買?
新手唔熟卡GAME唔識野

訂返來呀 所以先叫人一齊買share運費

預訂 最強vjump 暴龍獸 亞古獸 $120 兩張
油麻地或平郵$3

貴左啲

邊度爆盒平？

邊度有黃店可以爆盒？

已tg

越來越貴 人多買一定平啲

人多想$100一套

邊到有卡鋪黃 你問下福利入唔入囉
一係直接amazon自己買

卡之里
Combo Tcg
葵芳players3都黃

有人多要 可以做到$100套

冇

黑戰鬥暴龍異畫有創意喎
屌應該全部異畫都咁嘛

見fb條友炒到150套想叫佢食屎

真係幾靚 唔知炒到幾錢
用又唔捨得 擺又晒左咁

咩價真係要等佢一箱有幾多張
sec已經少仲要異畫 唔太樂觀

一個booster咁多張異圖 點齊

我要原畫得啦 好想爆盒

想問下邊到重有得買超暴龍機?
對戰要CHOK機果隻

訂左一箱， 佢今次定價比BS 低，但一盒有24包，所以都未確定到封入率會係點

同埋如果真係要打deck, 漫畫卡本本都要4入，因為D卡性能都幾強，一出都炒起哂

應該無咩人玩 諗住買一盒其它收算

要睇香港宣傳點，其實香港銷量都未算差
之前卡鋪D 基deck 都清哂

應該好多人儲卡
連舊果d同bs一直都好多人追 但無人會玩
國際官網得個殼 連效果翻譯都無

我樓下M 記D 細路日日打BS

bs本身多人玩 佢地係咪打數碼暴龍deck先

玩假卡？？？？

今日心情好！決定整個老翻狗大整合！
ＦＫ老翻西柒足７２小時實錄：
１）放相上來加水印曬命，結果被發現假６仔！
２）被發現後同人講自己同２仔５仔一齊收，三隻夾埋１萬左右！
３）被各位看官質疑點解唔公開！ＦＫ老翻西話自己ＤＥＬ晒記錄！
４）被眾看官笑到趴晒地後被人質疑到口啞啞，話自己睇唔起ＨＴ！要曬都唔會曬ＨＴＨＴ係ＣＨＥＡＰ野（ＯＮ９到無倫）！
５）最後＂話＂自己買左隻正版，希望各位看官放自己一條生路！

不過我想講！一日老翻狗一世都係老翻狗！我針對緊既野係你柒左唔撚認！重要話此ＰＯＳＴ玩緊既玩具係ＣＨＥＡＰ野！咁撚叻你又要買！重要買假野！肉唔撚肉酸呀！

舊圖有咩意思

全部都係咁樣就真係慳返都得

異畫黎 玩下野仲過癮 可惜得呢隻玩舊版野
twitter d人反應都唔錯 希望將來會多d
普通版:

呢張普通版機暴幾型

一張好喇

玩下唔好咩 一彈得果8張異畫

如果佢改到有特效紋咪ok

我覺得舊版仲靚

最好D稀有異畫有咁多出咁多，愈多款愈好，否則我冇野做又要係咁收重覆，大把彈藥！

邊隻?

新個隻

唔好咁天真啦

慢慢收 r都有異畫

老老豆豆普通版仲好
異畫咪即係Bo-1...連條邊都一樣...

好明顯玩梗
所以先係異畫而唔係普通版

已pm 遲咗。仲有冇

當然明白，但新圖緊係吸引啲既1

有呀！

一箱都唔知會出到幾多張SEC唔知點解係覺得一箱都齊唔同各4比你

我有呢張初版卡

因為bs都係咁仆街

BS仲要有3分之一係廢盒

原來有14張異畫 今日公布第10張
有人話香港已經偷跑所以知仲有邊4張有異畫
真

抽咗11包先有一張異畫

我個fd勁好彩抽10包中三張SR：究極古加+薔薇+奧米加

邊到有得買 一盒咩價

我抽嗰間好貴成$18一包，不過有d舖頭就360一盒24包平好多

10算
希望過幾日回落 目標一盒300買到

個老闆娘話多人買到要加單

都係炒的話咁可能amazon算

¥180 一包（未連稅） 一盒¥4320

其實一定抽盒平，佢一盒3SR + 1SEC/ 異畫
散抽機率冇抽BS咁好（因一盒24包）

訂價香港好似$270-280 一盒

一箱12盒固定 普通 SEC 各2，異畫8、
異畫就公布左10張+ 戰暴盾、花仙炮、黃金劍獅option。。。 好似仲有，未點見

異畫就隨機，異畫SEC 一箱可以0張，最多可以有兩張（各1）

而家係邊10張異畫

我中呢張異畫

1部15th 全新電波暴龍機 藍色

換2部DIGIMONPENDULUM ver. 20th

有無巴打肯換
想換來同另一半一齊玩

我直接收算

天悅做緊340-380

14張係
v龍 黑機暴
亞古 加布
戰暴 鋼加 薔薇 究極古加 神聖天使 奧米加
option4張
勇氣盾 粉碎之爪 改心之波動 花仙砲

收左幾錢

全部夾埋8百幾

咁抵

異畫都係遲吓先再諗收唔收

PM左！

戰暴冇得唔收啦

都要睇吓咩價位，戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯呢兩隻一定走唔甩

我估250左右一張

到時再睇睇

一箱中哂兩張SEC 異畫，差6張異畫

又係神天，戰暴

究天，究極比多果啲好似冇異畫?

主要想要最珍貴果8張異畫姐，兩三箱夠啦

e,c果啲算啦

我諗去到最後應該100

慢慢炒，遲下實跌價

150左右啦， bs異加布 異亞古 絆ver 都係咁上下

一箱出曬2張SEC異畫

你同我個箱啲異畫全部一樣

呢啲機值幾多錢？

偉倫哥哥唔係好有錢嫁咩
做乜唔最高價收
等乜 早買早享受
收完喇又可以早幾日串人呢度大把人可以比你串窮鬼

又係你呀Pokemon大師

咁做乜唔早收先
比人追擊成世偉倫真係幾7

有新人唔知點解就等我每個po頭貼出黎

咁一定唔夠你on9，咁L大個人仲捉小精靈

tg pm ok?

好多箱都係咁

不過有戰暴爽啦

有孖SEC異畫最爽

鐘意究極體多啲

希望今日買到一盒開 手痕

偉倫哥哥懶人包

吹？ 我係中意追擊你

散抽一包中異畫啦

始終鍾意02果d 佢出先allin
呢彈單收想要果d算 如果一盒唔中

你冇錢買卡, 就唯有玩手機online版啦7頭

🎉 為紀念《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》於香港上映，
以下商品將於2020年5月15日(五) 16:00 再次接受訂購 ‼
⭐️ Complete Selection Animation DIGIVICE-LAST EVOLUTION-
⏩

⚠️ 商品數量有限，售完即止，敬請見諒。

賣唔出扮再開訂

可能睇完套劇會想要(難啲)

見啲日本仔印出黎

照玩

巴打你小心佢屌9你印出黎都係窮

大佬啊
係唔係買一櫃卡又要同你講先証明到自己有錢買

卡慢慢等大貨出先收，買隻單車先

請問天悦啲卡舖一般幾點收舖

7點

我堅窮

有冇人知依家一盒卡幾錢

有d鋪直頭賣哂
星期5再返貨

信和480

仲諗住放假有得爆盒

天悅400

感謝

卡 中左隻奧米加
利申未睇點玩

一盒得4張閃

今日收穫

仲未有時間去爆盒

邊到有300蚊盒
星期5返貨會唔會平d

一盒
改心之波動
第一次開盒就勸退

聲光機賣$500幾都on9

仲有無呀，thanks

有呀！ tg我

你要邊張呀 我爆左三盒 太多白卡

真係得你呢啲支那賤種先會大大聲話比人知仲用緊淘寶
貼呢啲一萬幾千把撚咩 有錢貼樓契啦柒頭 不過我諗你見都未見過

er.....黑白mon電子機都600$ 都係on9

pokemon有部500$既電子機，係高清彩mon

屌牙。。。。。

睇佢果種自以為是不可一世既語氣都估到佢大概咩人

見到突然又咁多回覆
原來又黎鬧戰

班正義撚 煩撚到仆街

算啦,度太多道德L, 但佢地一樣玩緊made in China既玩具

一早訂咪冇事

點知卡都炒到 任印嫁喎

都會斷貨㗎

今日正式推出已經咁樣...

成日諗住唔會炒跟住唔訂，咁到時炒起又問邊度有得平d，點解咁都炒得起

呢個通販喎，你估premium bandai咩

通販先容易一出就炒起，pbandai舖頭任訂㗎啵

bs數龍都冇咁誇張

通販都任訂啦， amazon jp任訂，卡舖都有開訂

不過通販正常都會再版，慢慢等算，最多唔買

BS係BS，只係披着數碼暴龍嘅皮
正統數碼暴龍咭你諗吓幾多年冇出

邊個話通販會平過魂限

炒起又會叫春
之後又話等再版

幾年無跟過tcg 唔知有得訂
下次唔會架啦

魂限通常唔會再版，多數都炒

事實今次好多人都預計唔到卡牌可以啱啱出就炒

都聽講話因為cut單而少貨

你咁嘅概念已經錯咗

同埋日本嗰邊今次都唔夠貨

叫春又如何

尋日見到有人$420一盒都買
真係覺得CLS

然後佢抽中左麒麟

可能係劍獅呢

之前戰暴模型炒得起我都唔驚訝呀，咭我就驚訝啲

麒麟都靚過張劍獅

過嚟MB post
你就知道大熱嘢係通販就一定仆晒街

ok我概念錯左

咁超合金會炒都唔奇既， 但咭牌就....，可能我唔夠愛咭啦

都係供求問題啦

正常第一次一定係試一試水溫先，個數量唔會話好多

日本追加生產了

炒家炒燶晒

聽落麻麻地 但唔知

一盒無異畫

全個天悅係咪無哂貨 想收工買多盒爆

旺角琴晚睇都20/包

1個鐘前係5月買左兩盒

$340 唔知仲有冇

2盒中呢d

再版
不過6月中先到
7月已經第二彈

日本卡價仲貴過香港

日本斷市情況比香港仲嚴重

香港有冇人玩新卡
定個個都係儲

2張鋼狗有咩感想
利申一張都冇

而家都叫仲有人玩
遲d唔包

仲有兩張神聖天使都相同......

好過option

話左任印 廢紙

見到都心涼 炒炒炒

等6月再爆?

衣家貴咁多....

我都係諗住6月先

單啦緊係 封入率連日本仔都屌到上天花

衣家訂定先 訂300都唔洗

衣家個價夠到時買盒半

諗緊放唔放張機械暴龍好 到時應該平唔少

我應該會訂多兩盒再單收

bt02應該係主打01動畫反派 病毒種

點解屌

一箱得3盒廢盒姐

不過散包抽好貴 24包得4包閃

有究V

就係因為24包得4包閃掛
twitter有個reply好笑
！！！！！地獄の封入率で再販決定！！！！！
有個話會影響d細路玩呢隻卡game添

無愛 一盒已經夠晒數

紅蓮

神天靚靚我岩J啵平放就出聲

機率係一盒3張SR同1張sec或1異畫個人覺得單收有so啲

四包閃差唔多啦

其實好正 中哂主角sr

段片入面張奧米加值唔值錢好似未見過有人影呢款奧米加

爆左一盒
之後直接收張奧米加算，應該都唔會玩

話說而家仲有冇咩鋪頭可以買到數碼暴龍嘅玩具？

屌睇完即刻想買番部暴龍機呀

想問依加奧米加獸原畫同異畫咩價？想收多3張原畫同一張異畫入咭簿

唔好衝動

不過真係好貴 1200起跳

今日搭咗3粒半鐘黨鐵，搭到張卡超時出唔到閘終於收晒今集晒想要嘅卡
唔係好多張，不過其他算了，冇愛又貴

今次個封入率 玩非洲抽好似幾正 唔怪得要加價

我諗2000左右

唔計白卡啱啱3千好L貴

想問邊到仲會有盒裝CB07

哇，我真係唔捨得

貴就真係好貴，不過就算而家啲舖頭收卡都收得好貴，啱啱見到，計過收返我啲卡都要$2700

同埋睇過唔少開箱片，開一箱應該中唔晒我想要嘅卡…
PS. 個人喜好唔抽卡，好唔鍾意中啲唔想要嘅無謂嘢嘅感覺

GEM奧米 2手個價唔太貴嘅 對比隻戰暴

點解次次都有人後悔冇訂
我通常係後悔冇訂多隻

btw, 半年後隻新墮天會唔會又有人後悔

我而家都未有櫃，遲啲新屋先有
不過一直照訂，計劃等到有朝一日可以開箱
而家成房都係盒

我先前無位賣咗隻暴龍獸

抽中美美反而貴d
諗緊好唔好入埋其他4張

套新卡仲要好玩

睇人玩好似幾過癮咁
但自己最多應該儲下卡算

徵童夢奧米加，全新/二手都得 tg留$同交收地點

開咗訂啦，6月出貨

唔識日文冇興趣
鍾意嘅卡買一張算數

啲卡出game 然後每盒卡有張code入落game到就好

好似遊戲王咁

邊到有得訂

大部分卡舖都有，大約$250-$280一盒
連卡盒同卡套都有得再訂

第二代卡有紅蓮同黑戰暴

有卡list? 有冇小光同天女？
紅蓮唔中，真紅就中，黑戰暴都要入手

你小心比人追擊

討論區唔比討論嗎

唔比嫁 呢度d人巧惡嫁
詳情睇#551

Figure-rise Standard 隻戰鬥暴龍係咪限量版黎？ 唔知易唔易買到

呢度好多惡勢力架
有棄坑追擊撚 版權撚 同挑機撚

6月中出
第二彈應該7月第二個星期出，中間都叫有大半-一個月既

同當年BS CB02 一樣，不過今次reprint 得仲快咁解

唔係，有bandai冇絕版

聽日去搵下先

CB02其實算唔算係reprint
rare卡啲圖唔同咗

有冇師兄有嗰代嘅神天同花仙可以放，差兩張想收齊

CB03即刻而家真係有啲難搵

睇下有冇巴打唔要咋不過唔應該入嚟數碼暴龍 post問
如果有bs post, 應該機會大啲

好平姐，荃豐卡鋪賣緊50蚊一張

邊間？

地庫

thanks, 遲啲如果收唔到過去睇下…好遠

等睇試燈效果

下面兩塊咩黎？

點聲控

睇完 哭能左

呢隻係shf奧米加?塊DLC斗篷邊度買?

巴打有無link

應該賣完就冇 是但一間代購都得。

想收返暴龍獸 同 戰鬥暴龍獸gem 可以留tg聯絡
大家覺得每隻預幾錢合理

有無邊隻 奧米加獸係出得靚
想買番隻收藏岩岩睇完戲

我諗戰暴比人炒到4000幾

算9數啦果班 乜撚都炒
6月睇下佢點放

Gem 唔錯 1500$左右 不過隻嘢幾高架都

搵唔到貨

直接Carousell開post收啦

咁已經係一買一賣

呢排套戲上啲暴龍機係唔係再炒貴啲？

亞古獸異畫幾得意

想買兩盒抽下唔知外面仲有無貨呢

仲有無人訂

實有，不過唔知幾錢姐

淨係得三張想要係咪就咁收好過抽？

呢三張好平就咁收算啦

D-ark都上到2k一部

我3月訂 $250

依家邊度有得訂6月貨

間間卡舖都有

訂埋下個boost

v龍獸點解咁貴

異畫黎

貴過機暴異畫，以為v龍招技好撚勁

hi 想問下各位數碼暴龍fans
覺得04即係戰魂裝甲火神獸果代既進化模式 係屬於變身多啲 定係合體多啲

係戰魂進化
你當鬼上身囉

總之唔係合體啦

新手留名

淨係儲都得嫁

有，仲加到單？

我想買多1 set

玩卡還玩卡
爆盒係享受抽係興奮
買卡係視覺享受
一d衝突都冇

係咪未再版😭🤦🏻‍♂️

太一色貴到

應該都難

等回落先收太一機 我想用hottoys換gem digimon🤦🏻‍♂️

對比原色，太一色唔係好貴咋喎

原色傻撚咗

原色幾多錢？

神打上身

遲下又上marvel啲電影會唔會又gem換hottoys

3XXX

係我只想草蜘蛛俠 其他唔要

拎單換

賣左去再收gem會好啲
我都想換hottoys可惜早兩三個星期賣哂俾其他巴打

Sad

單應該換唔到啦

講回憶既話依部先係我既回憶
細個01無玩過日版機
02 03先開始買日版玩
張圖上網揾返黎

如果收gem就自己小心啲左假右真
接受到都可以去買既 唔貴 三位數

當時訂好似$650

加到 tg我

來吧

有無人有興趣訂卡磚 呢排買卡感覺返哂來

原色從來冇出過又冇再版

有無巴打知邊到有2.5 暴龍機買 想買返部透明藍玩返。。

嗰期我無訂
到幾個月後有人二手原價放
我即刻狗衝交收

幾錢?

好難搞🤦🏻‍♂️仲要有假

如果依加拎全新D3換全新D Ark機有冇可能？

我覺得D3 貴過D ark

$25個

2500原色 屌唔屌好

你唔屌我屌呀

全新？

佢話係全新 我差原色同舊版15th大和未買咋屌 好想收番齊

屌，咁快？

想問電波機係咪有個方法唔洗遙就打到怪？同埋直接進化哂

晏就買返隻switch數碼暴龍game玩下先
電波機見到好多人三四千後追有啲心動想攞床下底啲機去賣

三千
四千

柒到

我見仲有埋青銅版
不過個價格算反映返個質素啦 幾百蚊貨仔
我見都好似賣斷貨 唔知個廠家幾時俾人拉

唔知仲有無呢 屌 想買

等25周年

睇見依家D價真係得啖笑....
果陣我仲要用1000蚊放部原色電波俾人,睇黎自己好佛心

班炒家見個價多人問就會收返埋再提高個價賣 等佢復刻好過啦 依家個價找人笨柒

岩呀,三年前我開第一個POST果陣D價幾撚貼地,依家?不了

有彩MOON未

你個孫可能會有機會見到

有彩mon未

分分鍾到你曾孫都未必有

xros loader 未出過彩mon

係出過呀,但之後都無再出
個個都等緊電波依種有得搖既冒險機出彩MON

咁可能就因為果次整完
成本高 同反應唔好唔再出彩mon

反應唔好應該係最大原因,本身套野D反應都唔好

如果唔係公布左黑戰 肯定係黑戰

之前都只係見炒到1200-1500
上到3,4000真心唔值

要個款唔玩嘅，搵最舊版啲壞機仲好

如果公佈 依家會唔會機甲

全新連特典要？

我要

Taik0oo

巴打平比你

收美版d3人面戰鷹同金拉比

仲有無人放大和舊15th同原色

普通版都還好
跟機係透明殼，見到戰暴背後嗰兩隻豆古獸眼就覺得好嘔心

X抗體復刻用超龍機做膽都係死罪啦
毫無誠意

我戰隻奧米同戰暴都係 情意結買左點知唔撚出埋鋼狗

我都覺

唔知今年會唔會出20周年版
15th好貴

顏色都唔同係膠模定gk
gk咁重一定知

隻暴龍獸夠唔同大把傻閪中招

有新果部應該唔會岀
自己頂死自己咩
等25周年啦

求圖

想問下有冇巴打知道盒砌圖仲可以係邊入手?

成隻野都花既個頭有d唔同
最易分老番背脊有榫頭 正版背脊好似係有窿

睇完戲想訂呢部機 但已經截咗

呢部唔係玩架
齋播歌架咋
訂唔到咪你好彩

我知 所以當初冇訂 但而加想要

G點？

咁搞法收二手要好小心

請問新digimon 卡game
一盒幾多包？
一箱幾多盒？

謝

我果部之前都係咁，再過多排就冇野，今日搵番出黎，仲開到，見到隻大耳獸unun下，係個mon暗左啲，但成部機都發黃哂

24包
12盒

呢部可唔可唷玩㗎？定又係播歌機

套戲一上勁多人想玩返數碼暴龍呢個post都推快左

冇人陪玩
想儲卡，拆箱定單收好

急玩就一定拆箱，唔急就等6月reprint 完再單收
7月出完第二彈，第一彈就會更低價

呢部玩得
隔離post話炒到三千幾

你唯有同自己講 你只係3分鐘熱度

邊個post
好彩我都算早左少少買

隻手大到.......

你咁乞衣抵你買唔到
反開$1200收啦

玩先叫做玩具開黎搖下啦

係咪多數自己同自己打刷勝率

C拍1300轉個頭變左1500

誠收gem 天使 單車

好似400 250咁上下

依家啲暴龍機炒咁貴係咪真係會有人收 全部都有價冇市咁

真係會有

正常

大把人收

99波好似係千五蚊左右
想收部原色15波2500-3000$唔知有無機會

今晚搵下睇下用唔用到先

D-art 同童夢大家點簡

童夢x抗黎喎

GEM FOR FUCKING SURE

見到個價好撚頹就真

2千幾蚊買部黑白機 等佢25週年算啦
想過下癮就等新個部出

Data1 data2買現貨唔好咩好似350$左右1set
有埋幼年期

邊到有?
幾年前digimon冷卻哂都無人放, 搵左好耐, 一早無哂平貨

上個星期我係fb見到啲報價谷399$

本身應該係200左右, 同埋出左8set扭蛋唔想收返data set了

又唔問埋我

正版翻版自己揀

2百尾啦 邊有200咁平

why not both

手痕抽左兩包一張SR都無

慢慢，1盒20包白卡

等6月爆盒

咁，我都心動想放

到時玩非洲抽

1 盒 20 包白
早幾日去信和抽左一包就中sr 以為出卡率唔低

明明早幾日$22 已經算貴
今日已經冇晒，有都要$30 一包， 食水深到

30$

邊間咁on9?

信和地庫

奧米加盒模型值唔值得入手？

為左鋼狗而買 一set擺出黎

依部350個時冇入手 依家睇返貴好多 我都想收部同朋友玩

呢張賣到250$

有無巴打分享下哩部機嘅玩後感同埋佢係有咩咁特別？

想問有冇地方開左訂？

6月2先開

我知，睇吓香港有冇鋪早開，問過孤仔話冇資料！

邊度收？

執到平嘢

想收 battle spirit 既究極天使獸 同 聖龍獸 卡
有冇巴打有興趣放

有幾平

有冇得自己係p-bandai訂？

我都係, $2000

精，特價緊，普通賣299，透明＋機2000

唔通我地同一間

仲幫襯明眼人...唔係呀ma...

我知你9衝緊

有冇靚靚模型砌既介紹

想收set 15th機
$3000有無可能

冇wo sor9
自從佢表左態之後以後都唔會幫襯
幾平都唔會買

鍾意一套咁正義嘅動畫 但係幫襯一間不仁不義嘅鋪頭
好似有D反智

見到你喺度覆緊個完全封鎖用戶
我估下先，係咪嗰個新乜鳩寶寶

巴打利害
但我好少mon post, 咁啱見到先抵唔住頸

佢應該撚緊人

唔緊要，我買埋你果份

睇唔到唔知，但條友成日都話用淘寶去明眼人，自己參考下

淨係部太一機市價都成$2000up
仲未計個台同隻戰暴可以再賣出去
俾我係你咁冇骨氣就all-in掃晒佢批貨喇

巴打買個時有冇留意仲有幾多盒

唔多，10幾盒，但冇人搶，可能紙皮包住唔知咩來